［癲得好勻循］据传暴徒每次暴动前都会先吃一粒白色的药丸，所派发的口罩会喷上强力的兴奋剂，会令人兴奋发狂失去理智

食左藥未

佢係咪落左地獄見到呢d野？ 以為仲係人間

warboy?

佢講緊游水用禁藥條友？

Mad max ?

睇劇睇上腦？

上完BUFF再衝 , 以為E家打緊機?

痴撚線

鬼人粉塵
強走藥

呢個講法幾好，前線所有人都係受藥物影響，所有行動都唔係自主既行為，所以拉左都唔應該判罪

笑4